制裁咗新界北總區刑事總部高級警司陳天柱未？

串謀改寫721歷史
迫害民主派人士

立此存照

佢有BC

要唔要學老頂轉按揭去中銀？

721 之事實

721當日晚上七時許，有目擊者在灣仔軒尼詩道油站附近看見林卓廷和同事莊榮輝及冼卓嵐正收拾街站，並叫人早點回家休息。

八時過後，林和助理在灣仔的茶餐廳晚飯，留意元朗雞地白衣人聚集。超過五百黑社會集結，元朗逢吉鄉長大的林卓廷對元朗事件十分關注，晚飯後決定到元朗和上環的中間點：美孚站戒備。

三人在月台上透過手機觀望元朗情況，直至厨師蘇先生被打的相片傳出。10:22pm 林卓廷致電元朗警民關係組鄧警長，要求警方盡速到場執法，並表明會立即啟程前往元朗站監察。

西鐵線美孚至元朗站，車程16分鐘，10:44pm 林卓廷和兩位同事到達，現場已經有一名女傷者被白衣暴徒打至頭破血流，現場片段顯示，一名女子拿起涉案的斷木棍，林卓廷要求在場市民不要觸碰現場證據，並表示已經報警，要等警方前來搜證。同時表示外面有黑社會集結，呼籲在場市民不要出閘，中間又有列車到站，當時閘內已有過百名男女老少市民不知所措。

眾人你一言我一語之間，收費閘外白衣人再度聚集，並向閘內市民發動攻擊，當時閘內都是從各區歸家的市民。雙方對峙之間，林卓廷站在前排，向白衣人大聲表明已經報警：「警察好快嚟，夠膽唔好走。」

直至11:02pm 白衣人衝入閘內，林卓廷和市民被追打至月台車廂內暴打，幾輪襲擊後，林和大批市民被打傷，列車駛至兆康站，林被送往屯門醫院。

我的問題有四：

1. 固然，暴動罪指控能泛指參與「破壞社會安寧」的非法集結。作為立法會議員到場履行監察責任的林卓廷，如何「破壞社會安寧」？

2. 林如要「破壞社會安寧」，為什麼到場前後都主動報警？

3. 如指控林參與暴動，是否代表所有在場市民都參與暴動，而非發動恐怖襲擊的白衣人一方？

4. 拘捕行動，是真正以足夠檢控證據為基礎，還是支持警隊輿情的政治操作？

咁英國咪可以直接出招

哩啲人最岩玩jigsaw

犯法野唔好做
等外國制裁佢

戴住個狗罩都仲好地地
一除口罩就想嘔
豬膽鼻大口狗

爭住入list

你又知佢有BC嘅？
要唔要搵Luke幫佢入list

人地要俾人制裁你都阻止唔到

呢條撚樣
識做啦

※以下個bot有齊唔同國家既舉報途徑，方便大家用：

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

真外國勢力?

你點知㗎

唔會俾呢d賤畜食兩家茶禮

阿蛇緊係做堂堂正正中国人 唔做洋奴

冇鬼唔死得人

有人話我知不過未fact check

想學中共六四做法
首先淡化, 之後迴避,
再之後就改歷史, 作故事,
最後大外宣農場新聞日日報 中共版本

話人串謀妨礙司法公正
因住回力鏢呀賤畜陳天柱

殺晒記得721嘅人

六四仲好多生還者, 王丹都年年講六四
中共咪一樣用佢套劇本洗左好多人腦

基本上抗衡力量一變弱就比中共食住上
六四之後幾年已經淡化得好厲害, 好少人理

回咩
全部都係自己
垃圾港豬等比人清算啦

不用分那麼細啦
全體香港警甴都係under國際罪犯

驚慌高層咁辛苦先揾到件 condom 仔色演721袁木, 有無得升職都未知, 但移民外國機會就咁被人 DQ 左, 都咪話唔濕鳩

推到有fc

紐倫堡審判實有陳天柱份

平庸嘅邪惡都唔可以放過 甚至應該視作哥布林 種都唔放過

英國間諜MI5:

英國移民局:

英國逃稅:

佢條柒頭都好意思
之前搞防騙易
點知自己做騙子想改歷史

防騙易代言人喎
收皮啦

其實舊制做到咁上下階級嘅白衫
係人都估應該有第二本護照

有bc？！英國做野啦

我可以答你 香港班鬼popo 其實好多預咗返唔到大英

高級警司陳天柱歇斯底里 以近乎瘋狂態度發脾氣怒罵記者片段

好柒呀救命
柒過關家姐

推上Twitter

恐怖組織發言人

推

推一推先

數緊大豆，制裁已不存在

三萬隻狗 無一隻可以離開

push

Cls 隻曱甴強都唔敢咁串啦 呢隻狗真係onL9

警隊點容忍到賣國賊？
幫香港警察制裁佢

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

禁細粒應該要等陣

有咪幫佢一把囉

唔好走呀

比著我係佢就唔洗走
隻隻比老豆搵左嘅狗仔
有邊個真係比人攪?
個個肥肥白白
香港人?得把口姐 邊會有人做實事攪佢地
利：反對一切暴力行為

歷史無得改，想改?只會更多人知

仆街到冇得再仆街

推撚到佢仆街

tui

Push

推啦 所有黑警都要死

Hong Kong watch 幫到你

留名

His words are shameless amd disgusting.

唔洗逐個數，三萬thx

手足，你能力幾高。希望你可以有好既發展，當有一日需你既時候出到更大作用。

(本人廢人一名)

收到

起依個死黑警底啦，dllm

隻支那狗比上面推出黎送死

但無諗過用唔到銀行

呢條友真係痴撚線

好似以為唔去5眼就冇事 同埋佢哋望緊biden上台就會冇事

條撚樣係記招度串撚到

FC 啦
吹水